每一份新工大家要適應幾耐先上手？

任何工種都可以講底 想參考一下
做幾耐先開始熟手上手 記得啲野？

飲食 一個星期

樓面定廚房 一個星期啲野就記得哂 識做哂？

水吧 一直都做開飲食 啲野都識晒

唔錯啦 都算快

廚房 白紙
就黎兩個月 好多野都未識

其實係做coffee shop
所以啲野都好簡單 好易上手

event中介公司 做左兩個月
忙個時好忙 要去睇場地Set up d野 靜個時真係悶到訓著
大概一個月內上手掛

邊間 好大？

一個月差唔多啦

原來係咁

文職工個個都忙冇人教可以點做

酒店

慘

文職
1星期-2星期